蕭生有邊幾間食肆？

除咗堅石燒？

時代 紅米

thx